有冇巴絲做緊 甜品,西餅呢類?

對呢方面有興趣 間唔時都上網睇片整
想搵下整甜品,蛋糕 相關既工作
我係咪應該要搵課程讀左先再搵工 ?
我比較偏向做住學 但係應該搵D咩鋪做起?
求指導

唔洗，肯學肯做肯捱就得，有興趣pm me

有興趣，但邊頭？

讀左一年 做過兩年酒店 離左職
而家想番下當興趣